[ViuTV]星期一至五2230-2300 愛我嗎? 愛你媽!

【呢條問題真係考起所有男人】
你老婆要你企佢嗰邊，你阿媽又要你撐佢，
唔畀你答「我兩個都愛」呢啲行嘢，
你會點答先可以平息到呢場紛爭？
今晚10:30《愛我嗎?愛你媽!》究竟男士們係花式自殺定完美保命？

婆媳大戰

D CG

冇得睇闔家好唔慣

好似家計會logo

呢d都好睇的

Opening inspired by 逃恥？？

C6 C9 99

居然有歌

小V成個奶奶咁樣

呢個老公死硬

小V 邊到小呀 睇過

完美主義，但對個身型冇要求既？

佢老公唔care就得架啦

阿Long結咗婚喇

viutv真人show我最深刻係慳d啦honey

這麼醜的女Long

阿 long 咪之前釣靴鬼嗰個？
結埋婚喇？

係，仲有上個嚮導玩

難得有節目用五月天既歌

戀愛ING好耐冇聽過

我最鍾意脫毒工程

又係喎

脫毒

係，只係有少少唔慣，話哂呢幾個星期真係孟晚舟

2成版朱千雪

個口

棚牙

果然美既定義係見仁見智

但佢話佢係外貌協會⋯

老婆人工俾埋奶奶

對眼，個鼻，個口，棚牙

可能要驗眼

裙腳之霸

11點好睇呀
樓主準備開POST未

真 考順

就完先
睇緊經緯線

睇完個節目突然覺得自己老婆好靚

24歲結婚，而家嚟講都算幾早

側面：月亮人

嘩個 Liron
惡啃型喎

有咩驅使佢哋夠膽上電視

呢pair應該會大爆

都幾無禮貌

Anita塊面夠晒圓啦

都唔算
我有個同學都係差唔多歲結婚
我阿妹都係25就結

忽然間睇相

呢個睇相佬
黑到成個包青天咁

Liron好似中晒惡果啲

點解唔係《點相》嗰個嘅

顏福偉feel

紫色組兩婆媳都好惡喎

我都係咁諗

Jessica個樣好似果隻青蛙

pepe?

係呀屌

又要喊哂咁

小V 似奶奶多D喎

老公遲啲先join

你講完之後就覺得好撚似

真係玩鳩個男人

真刺激

Jessica咁高

俾機會兩婆媳開拖
然後要個男人收拾殘局
ViuTV 你好賤啊

得一個黎送機出硬事

花生無限

阿Lo 精甩尾, 決絕

兩個女人，無事都挑釁到佢哋爆

呢啲咁嘅偽真人show 真係唔掂

幾時整個19每小時開post上限
下個偽•真PK搵其他人開

[ViuTV]星期一至五2300-2330玩 X 爆二世古

傅太個樣望落好後生

其實有幾多係真人 有幾多係自己人扮

邊對最有機會開片先呢

首歌唔記得之前邊個節目聽過
聽親都笑

我的少女時代 好似

咁多鏡

陰d陰d開始計數
攻心計到

係奶奶面前話唔鍾意影相，被迫咁

我都係唔會出完街就上床
我都覺好正常

浴缸食蛋卷

即係廁所食野

訓雙人床真係好慘

但基本上都係架啦
不過其中一個睡相唔好就

摺埋被

上面係三家人共用一個廁所?

淫審處

堆衫的尺度大到

世界小姐

Jessica已經夠高，Lusi仲要再高一截

咁快一集

但係好似無咩人睇

個個點都睇TVB

頭先VIUTV個父親節廣告好勁，我無留心睇，見個女同媽媽講多謝，我心諗父親節啦，之後個女同媽講父親節快樂，因為係單親家庭，我差啲喊咗出嚟

好有心思

VIUTV 呢啲細節嘢做得好好

Viu d自製廣告好多都好得

[屌你老母] 香港出面打晒仗 你班係廢青仲度講乜撚嘢女神 雞嚟架炸 屌你老母

條女個下巴真係好撚假

買咁多野

件衫咁細俾高妹著

我覺得吊帶果條靚喎

但係個身形

兩公婆互相笠高帽

尷尬癌

但阿婆套衫顯老

佢地果套幾match

呆左

傳太件衫睇落真係太老

聽日打牌

其實都唔明點樣係牌品

屌做索子係咁出筒子

阿lo唔識打但係bgm

啲camman好投入

不嬲睇牌仲好玩過打牌

望住佢打我都嗌左出黎

班黑衣人

原來打牌可以咁刺激

阿Lo包自摸

BGM

成班fd打牌的話確實幾好玩

十歲教

加左料

咁玩法

我都好耐無跳繩

第二組相對輕鬆

主要係第一組病過姐

btw歌都換埋

傅太好搞笑

好中意依組

蹲伸跳都幾攰㗎

仲要40下push up

其實嚴格嚟講佢一下都做唔到
不過做完蹲撐立都應該喘晒氣虛脫

傅老爺都好正

竟然冇唔識煮飯既師奶，仲要真係完全唔識

老母唔煮飯

三禮拜前先識煮公仔麵

個水蛋

公仔麵
咁我廚藝另過 liron

*叻

札麵線呢個好難喎

係囉

呢個對佢哋太難了吧

個椰汁糕好複雜

個旁白真係仆街

黑箱車

下集精彩了

老公出發了
跪積木

Lrion 個樣激似韓妹youtuber松松！

今集係真人overcook

砂糖

咁多糖

小v唔係好識同人合作

開始屌人

小V係極權主義

小v真係自信得濟

小V完全唔信人，剩係想自己一個做晒

好討厭

無糖

依度係咪得三個人睇緊

去哂示咸

第四個

小v個性格都幾唔討好

hi

我都覺 好串

第五個人出現
btw小v應該係果種乜9都中意攬上身既人

80分

阿Lo講得好
不過味道上可能佢地真係會更好

即係點 唔明

睇到

套野成本好低..

夾公仔機

依家先明

小V個樣西到

我miss左
佢地點比分？

寫紙仔

每pair有5000

小v

小V嗰組好勁

但唔討好

蘇施黃

有邊組係討好
綠色個組好啲啲

又準備開片？

呢d親戚真係難計

要load好耐先會諗到

睇住字幕都覺得難

煎蛋都聽到

旁白

完全唔驚

嘩屌
不過呢d只係毛蟲，問題唔大

點解可以拎住隻牛蛙都面不改容？

當佢意粉咁夾

傅太好可愛

D慘叫

傅太唔煮飯但劏過田雞

好難理解

可能係幫屋企人準備？

呢個真係好難玩

小V又搶住嚟掟

玩緊campus hunt

我係運動健將
三十年前丫嘛

好殘忍

畫框都爛埋

呀long最好

小v就......

Long 仲嗌傅太唔嗌阿媽

比緊賽仲慢慢黎

小V係咁執道具，完全唔玩任務

我就唔係好信咁易贏

唔想佢贏

Jessica性格都唔差

係 但個樣差左啲

想睇佢輸

賓妹feel

一下子狂飲可樂其實幾危險

佢啲牙

好似想嘔

Long好正

做fd應該幾正

Long真關心傅太

可以改唔用百力滋架咩？

好似話d法寶就係用係小遊戲到

想long贏

塊面

好中意佢同佢傅太

Long組好齊心

其實依個算冇乜技巧

傅太

但係要兩個人夾向前行係煩

冇分架？唔使整啦！

講合作多
痴報紙只要痴得靚就ok

佢一開始就冇打算贏咁款

佢係唔覺得自己會輸

小V都有第三

傅太好qq

viutv 啲假人show 真係好睇

Long好似傅太個女咁

成班八婆仔

換咗個零分

小V嗰組勝在夠奸

下集開始

話9人買得多野都要老屎忽格

粉紅色組

老公來了

一嚟就咁殘忍

真係好仆街

其實如果老母年紀比較大
去接阿媽都合理

我都覺揀阿媽係正路

小V似奶奶多啲

單身狗

咁易爆响口

傅太真係好可愛

呢個應該真係怕咗老婆

嘩見到個仔揀老婆，d啊媽想喊咁

咁撚肥

抱得起小V

個個都咁既野

jessica

阿doug好慘

睇依個節目有時真係忍唔住會諗
點解咁既另一半都頂得住

倒杯嘢落老公度

Jessica冇聲出

咁點呀

小V好煩

小V真係好撚煩

小v同佢老公天生一對

生仔呀

接放學

啲仔咁惡嘅

坐低啦

好惡

咁樣同老母講嘢😡

又運氣

扮得太假喇

真係睇到都嬲

呢個睇到嬲

頭先miss左 邊個黎？

個小V

本來最鍾意阿long嗰組，即刻扣晒分

我老母一路睇一路鬧

聽晚

條仔真係仆街來

星球大戰

阿LONG好似之前係D100 DJ黎

Jessica嗰個真係勁媽寶有咩放心唔落個老母
同你過下半世嗰個唔係老母係老婆呀
佢老母口裡說不 但其實個仔揀佢唔揀女友心入面又開心感動到喊

做啦

你重d

三米

瘦到

又俾粉紅色贏到 屌

綠色嗰個男瘦到

連續五張

六張

依家先抽到老婆

傅太BB遇溺

以為第二行會成行都係老婆

我都係

好危險

火火老母好好

亞Long幾好

我覺得佢係咁多個奶奶中 最好相與嗰個

阿仔

小V好串
港女

個畫面 俾條繩 真係唔好睇

佢地呢家真係好好

另一team都好好
冇異議
明明其實要拉嘅話 個力差好遠

仔錫long long 錫傅太

Long真係好好

個仔一般啦

呢家贏哂，我睇到差啲喊

算係咁啦 最差係Jessica 條仔

真 我都眼濕濕

又粉紅色

又小V

屌 小v個樣真係特別討厭

頂仲愈拋愈遠

好想睇小v輸然後怒屌人

一開始接機揀老婆定阿媽嗰陣
個主持問你阿媽喊緊wo
佢答咁點呀？
嗰下真係

下星期好似仲黐線

都係既
不過Carson 媽寶我真係

呢個都不了
Jessica 好慘
Jessica 真係好好 好大方

Jessica又同其他阿媽一齊

4個新抱入面我最鍾意啊Long 之後就係Jessica
不過其實我覺得4個奶奶都唔錯

Long好可愛
Jessica 大方
最憎係件小V
老公抽到2000分就係咁黑面係咁屌
紫色組個奶奶好似都幾開通

最撚on9係小V老公簡咗接佢仲不停問：點解唔簡老母
痴線原本氣氛好地地俾佢搞到
簡接佢都咁樣 如果接咗老母咪死硬？

真
都唔知問嚟做乜
又唔係想佢揀老母
老公答唔到又屌
痴撚線

估唔到呢套野咁好睇
初頭都唔鐘意高瘦男
對呀媽態度咁差
但佢呀媽溺水嗰度睇得出佢其實好緊張呀媽
可能只係平時冇表現出黎

long下集鬼屋個樣喊晒口
我估條仔揀左呀媽

睇到喊左
睇得出阿long都好錫傅太
傅太真係好似小丸子好可愛同埋玩遊戲好認真好正

小V叫大V算啦
咁嘅身型仲小咩……

話人地後生女，小V好老喇咩？

傅進左擁右抱

個game好羞恥

覺得佢好乖仔，唔會得失任何一邊

cason

你睇番佢之前
主持問佢老母喊緊wo
佢講嗰句: 咁點呀？嘅嘴面就會唔覺

小v組好快

但完全唔想佢贏

老母巴好執著呢點

其實我覺得係講笑喎
係知道老母唔會介意先咁講

嗰句同個樣真係令我好反感
覺得衝口而出嘅說話先係最真

老母感動到眼濕濕

唔撚想睇小v

小V好撚嘈

餵奶

你真係好愛老母

其實小V幾大？
成個啊嬸咁 但之前奶奶話佢地先新婚幾個月

一開始以為自己會唔中意Liron
睇睇下又覺得ok
反而小v真係⋯⋯

我硬係覺得Carson 好廢 又媽寶

呢個唔應該貪心拋塊墊咁遠

係
細個老母保護我 大個係時候保護番老母

紫色組領先呀

小v咁撚肥

小V嗰組好難跳喎

好想小v輸

小v終於落後

抵啦

小v完全唔識同人合作
乜都唔信人 淨係覺得自己做得最好

張毯小V一個都企哂啦

小V會唔會永遠完成唔到呢個game

等睇小V黑面

仲係賴人果下真心痴線

拋太遠根本跳唔到

一陣Soko
佢好搞笑又好撐香港人
蘇施黃

人又肥

有少少想睇返阿Lo

黑咗啦

成隻game出發點都係要睇老母黎玩
點都要就住佢，唔係扯佢去

唔知會唔會再著 國際巨星 件tee

怒屌阿doug

有蘇施黃個臭閪，興趣大減

小V成日都發脾氣 佢老公點頂得順
上次接機係車又無啦啦發脾氣

睇你食飯嗰陣
成日覺得佢衣櫃得嗰件衫

自我中心到極點嘅TB

火火講呢啲感受講得幾好

勁撚難頂，仲成日亂咁屌柒人

張毯撚夠大咩

呀doug老母好撚慘

冇撚理過就跑

真係 睇到佢老人家咁樣同佢地跑都覺得陰公
兩個後生又唔就住佢

傷左就唔好夾硬啦

火火

扯住佢跑咁
冇仆街真係萬幸

咩料啊Liron

遊船河

基本數學題做乜諗到咁複雜

小v隻船

我唔明有幾難喎

唔知做乜撚野無啦啦爆個奶奶

佢地唔知點解諗到咁難

基本數學咋wo

Wtf原來Jessica 係半個泰國人

其實計到條數咪得 佢做乜9

又身高又體重 真係唔知做乜撚

佢一直覺得關身高年齡體重事
都唔知做乜9

有講過咩？

其實個樣都似

13

佢啱啱無啦啦爆咗幾句泰文先知

成班數學白痴

long組好野

36除3係13
笑死

小v d語氣差到

紫色組真係冇贏嘅運

心算有咁難？

抵啦紫色

小v又開始發號施令

Liron 一定嬲到痴線

第一變第尾

抵死啦
條女無啦啦咁串屌奶奶
(雖然太似特登 節目效果)

Liron 一陣一定屌哂老母

仲要36係雙位數，對比另個兩個題目係最易

痴線仲屌緊

屌得咁開心

使唔使要電話先計到啊

氣氛急速降溫

屌你明明咁撚易

Liron 同奶奶關係麻麻？

一開始諗體重身高真係笑死
我覺得係因為佢地諗到咁複雜
所以變到咁緊張 計錯哂數

Liron表示：我唔識尊重老人家

Liron 不嬲串

計錯咪計過囉
仲要比人怒屌
睇到都嬲

King死硬

完全係自己on9

咁樣keep住個氣氛
後面實死梗架wo

玩遊戲技不如人仲要賴

一題數學題會唔會令佢地離婚？

火火講得啱，幾嬲都唔好鬧出口

我諗唔係礙於有鏡頭
我諗Liron真係會火山爆發

玩鬼屋我實死緊

閪撚到仆街

我都唔敢😫

傅進又掉低老母

Liron個樣衰到呢⋯⋯

點解奶奶忍到

傅太BB好叻👍👍聽晚要睇

老老實實
由10000分變0
嬲都好正常

轉場睇亞SO屌鳩人

不過再唔講都遲早爆

入海狗公園Hello喂
通常都係自己去拎糖
啲frd入去玩
老母成日笑9我 佢都敢入 我唔敢
利申老母好玩得 乜撚都唔驚

奶奶算幾和善，所以畀新抱食住

我好撚驚嗰啲突然彈出嚟，突然大聲😫😫

我都係
睇戲冇啦啦大聲啲都會成個人彈起

X2

一開始佢哋話慢慢行，點知都贏到

睇左咁多集，真係感覺到LONG同傅太相處得最好，希望佢地嬴到

阿long 個性格幾正

Long好可愛

火火心底話

火火媽媽幾清秀

可惜小V領先好多

睇得出佢係真心說話
講得好好

係喎阿媽會老

啊仔真係亂黎

搽上去痴線

男人唔識化粧好正常啫

傅太條眼線

點止唔識，唔化添啦

做乜喊

成家都喊

我都想喊

奶奶條鼻涕

阿DUCK最似孝子

呢種感覺真係好正架
利申日日錫老母同拖住老母出街

媽媽

見到啊媽咁性感會唔會好尷

聖鬥士

阿叔拖阿婆行都好正常姐

好好笑

成家都同班Camman癲

中文版歌仲出埋effect

傅進兩公婆又著得幾好睇

Jessica個奶奶著得好靚

咳神定係卡神呀

Jessica 真係好女仔嚟

屌你
小V

小V

小V條麒麟臂

想嘔

奶奶幾後生喎

藍色呢套最好睇

我睇緊d 咩

紫組新抱好似秦妹

呢PAIR個仔真係世界級
老母同老婆一睇就知日日都嘈到STAR WAR咁款

下輯可以考慮拍外母同女婿

其實應該冇乜野

雖然哨牙妹唔靚女
但性格搭夠 與世無爭
默默做好自己

屌你

著到成個佛陀咁

講還講

見到都驚

外父同女婿有火花多

真係頂...唔順

鬼屋

呢個遊戲真係世界大戰

傅太bb好好

身為新抱
雖然我勁撚驚 但如果奶奶都驚
唔介意讓個仔比佢老母
話哂冇佢老母就冇我老公

同意
而且老人家唔嚇得
呢d野後生仔做

去到邊都見到你

又係Jessica，好慘

老母巴好鍾意睇電視我睇乜都見到佢

拍到兩個半夜偷偷去咗叫雞

我淨係睇viu同愛回家

被發現
利申以前讀書會一邊溫書一邊睇電視

一樣

拍老妻爺同新抱

你之前有講過考dse到大學試都係一路睇一路溫

屌
我以前玩moko廣場個鬼屋
嚇到打啲鬼
最後隻鬼帶我行第2條短啲嘅路走

個仔仲hea過阿long

屌
咁多人認得我

傅太完全唔識驚

記得你好愛老母

我玩過樂富既唔知乜鬼屋
乜9都冇排左成個鐘

唔q識聽

好鎮定

頂我都有玩過 排勁耐 玩得個2分鐘

我應該都會嚇死
本身怕黑

普通話？

好擔心傅太

好定

傅太又唔知走咗去邊

屌完全垃圾
我記得好俊有問題要答

好多人記得我

公仔黎㗎啫

入面勁光 完全冇特別

阿long啲眼淚

啊Long喊到成面濕曬

阿long眼水鼻涕都出曬

多到反光

鼻涕都流埋

黑 冇啦啦有野彈出嚟 會冇啦啦大大聲鳩叫

呢3樣我都會好驚

Hello喂今年老母話要迫我去
今次真係等食屎

我以前響深圳玩過某樂園的鬼屋
自此基本上無入過任何鬼屋一步

有次去見到隻鬼浮曬粉

係驚得濟定廢得濟

聽日要去野餐
睇下睇唔睇到

驚因以前係好細個入去
雖然唔知而家仲會唔會再驚

大個應該好啲
利申一踩入鬼屋就會鳩嗌
嗌到啲鬼驚咗我 由細到大都係

你好似我啲fd
我永遠都係企最前

完喇？

Jessica

竟然唔駛玩

小V真係無時無刻都可以屌人

追斬依個好癲

如果唔逃走個電鋸會唔會真係車埋嚟？

應該會跑慢啲

最驚係以為已經完左 點知佢仲追住黎

阿long

如果個玩家冷靜到企定定同佢say hi會點？

Carson啊媽好q

如果有喇叭播電鋸聲就正

可能捉佢返轉頭？

Carson啊媽嗌到拆天

好似有喎

而家先聽到

最期待既longlong

啊Long好sweet好嗲

未玩已經喊

未入去已經喊成咁

其實換左我可能一拳打埋去

老公完全冇反應

如果阿long自己一個玩會點？

傳進真係唔逃跑

成班花生友

應該會突發心臟病

好仆街

傳進笑到

見到佢喊我都想喊埋一份

傅俊答左你

Long性格好

成班人喺下面食花生

又係呢個組合

佢好似係唔會理你總之跑到尾

永遠都係Jessica 被扔低

未趕得切番嚟睇

恥笑Jessica

野餐加油 聽日viu tv app 睇返

冇得即時討論

你睇果陣睇個post

唔緊要啦一次半次 最緊要小心啊

問當地人咪知

Carson啊媽好鬼cute

未睇線索點搵

俾小V拎第二

放學

傅太:我放學啦我放學啦

小丸子

火火係咪第一隊啊？

捷徑

依個好笑

兜路嚟講算捷徑

兜路黎講算捷徑

笑死

下集好洋蔥喎

依個會喊

下集放洋蔥

嘩屌
玩呢d咁既野

太刻意

火火屌緊鬼講

今集好似好sad咁

又打牌

飛去芭提雅打牌

500萬ok

唔識打牌嘅我
次次睇都唔知做緊乜撚野

學下啦 好玩

真係要學
可以打得唔好但最少應要識打

難得追live
竟然又打牌

啲人話睇睇下人打就識打
我睇咗幾年都唔識

Liron開心死

係時候學下打啦
但佢跳得咁快其實我都唔係好睇到

真係 應酬下都要識

要落場打先識架

追近小V好多了

同fd玩下就識

洋蔥黎喇

冇frd毒撚唔洗應酬

跑得咁辛苦又10000分
打牌又10000分

泰國玩醫療旅遊
點會唔乾淨

玩下手機麻將就識架啦
同朋友玩真係好開心

冇朋友
同自己玩手指

Download隻麻雀game練吓啦

識打就有架啦

down過
鳩㩒
老母都唔係好識

死得未

你可以試下down開枱任你玩
佢個說明都幾clear

除咗傅太 Carson老母都幾好幾可愛

屌 唔想小V贏
想理想係傅進同KING果組
雖然Liron好煩膠
我幾鐵意April

黎喇

呢part做多咗啦

好洋蔥

我都好緊張

Unspoken 好似好過Untold wo

雖然係
但忍唔住眼濕濕

哭腔真係好易整喊人

未拍拖未有仔未有奶奶
唔知點解冇乜感覺
如果係老母就

我一路都諗係海葬

原本以為自己會喊硬
但唔知點解無乜感覺
可能未體驗到新抱既感受

同老母傾過
老母話唔想
驚隻手同隻腳分離到唔知去咗邊

以為會喊點知冇感覺

想像下老母同自己講

如果係老母 我實喊到仆街
睇戲睇親情嘅分離 次次都喊撚到痴線

一樣我仲要係眼淺既人
可能真係未真正體驗到

睇親情 寵物走個d喊到要死

但我覺得如果你老母咁同你講
就算唔喊個心都會扯住

我喊左
你老味依D真人Show節目突然插集咁既野咁突然既

媽媽嘅話應該就會喊

媽咪我愛你

咁多衰膽固醇

仲掛咩？

傅太得意到

傅太好q

呢集咁就完

好難架
如果係婆婆呢啲年紀 我感觸會大好多
當年婆婆確診有腦退化後
有日忽然捉住我隻手 記得番哂我個名
話想見到我入大學 大學畢業
嗰次之後就好比心機讀書
但點知DSE都未放榜就………
真係一世難忘佢捉住我隻手嗰下
彌留之前 我係抱住佢喊撚到仆街

奶奶唔記得個仔結婚周年都唔出奇啫

我個名

林曉峰：你擺酒果日無請你阿媽架咩？

睇你講反而有d感觸
婆婆會係上面睇到你有努力嫁

打打下字都會眼濕濕
自從好珍惜同屋企人嘅相處
盡量番屋企食飯
乜都同咗屋企人去咗先

我睇你d字都眼濕濕
珍惜眼前人真係好重要

其實懷疑自己都有啲情緒問題
成日都好驚老豆老母會一睡不醒
臨瞓前一定會摸下佢地 check下佢地係咪有呼吸
一諗起佢地會死就喊
屋企人可唔可以陪我一世

我婆婆氣管一直都唔係好好
到後期成日都出入醫院
直到有一日阿媽話阿婆可能唔得
因為果次佢地唔再強行送佢入院搶救
（之前試過一次 大家都唔捨得佢走 但知佢其實好辛苦）
然後佢就喺屋企安詳咁走左
雖然阿爸話係笑喪 兒孫滿堂
但到今時今日諗返起以前就眼濕濕

巴打你好叻 婆婆會以你為榮

其實邊有笑喪
永遠都見唔番嗰個人 再都唔可以同佢講野 再都唔可以攬佢
餘下嘅只有相同冷冰冰嘅墓碑

係
上年年中我阿嫲走，雖然都已經九十幾歲，但我那輩d人幾乎都喊哂
就算我喊唔出，諗到之後番鄉下再見唔到佢，點都真係差d野

有啲野冇咗真係冇咗
就算幾唔熟都好
有一日 發現佢唔會再係身邊 都係心有戚戚然
親人就更甚

哇
好想玩

有淘汰

最右大波妹

long好似幾大波

阿LONG黎

依加又無波睇，屌嬲

好撚好玩

叫到成個女人咁

即係又要行返上去？

呢條好難答喎，都唔知講外表定性格定乜

最煩係呢樣

討厭食豬扒

幾好玩喎

Carson好快無頭髮依家髮線已經咁後

關燈果題咁易

King呢題咁易

佢係咪想話出街拍拖之前
因為佢會遲到

無得開番

開熄燈呢條容易好多喎，起碼撞都只係二分一機會

唔記得都好平常啫

Liron爆炸

Liron乞人憎到爆

咪係囉，又唔係自己結婚

老母好尷
連啊仔都鬧自己

幾好睇呀

驚到咁

Long個樣唔似畏高wo

又怕鬼又畏高

Jessica奶奶同傅太果然係啱channel

Long得體過紫組好多

想屌大波妹

完全唔同人
Long真係好女仔 Liron係真港女

阿媽點會知個仔拍拖紀念

正如我都唔知老豆老母啲紀念日

好煩 想叫佢收皮...

乜viutv咁多廣告嘅

我都唔知自己農曆生日幾時

胸

唔怪得知揀小V

真直接

傅進已求婚成功
恭喜long long

咁咪好囉
當初開台幾少

咁你都知

原來未結婚架？

Liron仲屌

kwsk

痴線Liron洗唔洗咁

一齊錯

高達係角色黎？

其實應該個個題目都一樣先公平

揀打飛機得唔得

同意
我一開始以為個個一樣

初戀唔一定會帶返屋企啫

我唔明嘅

我都唔明

日文「詳細希望」縮寫

係咪有三條女呀？

Long:係咪3條女啊？

有幾多前度重要咩

Liron 黑黑地面

有個港媽真係……

今晚好搞喇

點樣唔鍾意個胃？

事實既野要認

搵到佢挨豬

咁容易
答坐真係跪玻璃

*錯

Long Long要幸福呀

link？

男人真係易fd

正常丫

隔離個鬼妹

又喊

下星期又做乜

玩羊

係Liron 走定Jessica ？好想知

Liron啦
條女好煩

應該想講個肚

Liron 應該唔係憎奶奶，不過係啲認真撚，要個個做到佢期望嘅嘢

初頭我都好似d主持覺得呢pair最易鬧交
但April原來幾就得人
你見Liron一路追住怪佢唔記得佢地結婚周年April都冇乜發脾氣

不過Liron講野直接姐
睇訪問最眼淺係佢
同埋聽佢講其實佢都好關心April

btw冇個惡d嘅嘈下就唔好睇
pair pair都咁和諧

本人覺得Liron係可以直接，但唔代表對人嘅態度可以咁令人唔舒服

最佳奶奶傅太

阿Long

真係成家贏晒

錄比阿媽

其實做阿媽的大概都唔想將阿仔分比其他人

自己抹眼淚

送番相

Carson家

即場預演

走咗了，留低做花生友都好吖

傅太唔識煮飯，點樣煮得似佢

傅太
原來老公先係煮飯能手

桃紅色短褲仔

屋企冇魚露但又用魚露

有啊long呢d老婆幾好

廚師

未熟

魚唔熟真係仆得街

唔好鬧奶奶

火火堅係同佢講唔好鬥奶奶

DD
DDD
DD

GIGI姐上VIU

吾淑吾食去咗Viu

蕃茄炒蛋，識簡👍

有個april咁好既奶奶錫都黎唔切啦

邊有人好似佢咁鬧

俾我就揀公仔麵做拿手小菜

餐蛋丁

小V真係煩女人

控制狂

係咩

切粒以前都試過，超煩

個仔冇豉油，阿媽可唔可以改做完全唔落豉油？

Mama sexy ?
Yes

火火好波
贏在件八婆收爹

火火針住Liron

成班C9？

人妖

你肯定係女人？

點認呀

阿蓮都算唔啡差喎

聞加拿大

傅太跳舞好可愛

king 揀人妖

四個新抱最靚係佢
一路覺得佢有d似陳喬恩
係把口有時唔識收

要自己老婆俾其他男人摸腳

好多腳毛

小V對腳咁粗唔會錯啦

屌，好核突

點會有人知道阿媽加拿大係乜味？

痴線

好難想像傅太個加拿大係乜味

Yanny好靚

吳耀漢

件臭西個樣嬲到震又唔敢屌鳩火火

咁似

小V係阿媽

其實好難估

離婚！

覺得個阿蓮慘啲

侮辱女性

阿Long組追到好近

有冇人知呢套做完做乜野？

估唔到傅俊咁勁

佢對香雞腳真係爆大冷

小V賽前分析
笑到我癲

我以為一盤都唔贏

佢又真係次次中

有冇人睇到頭先Doug 同傅進未比賽就出咗結果？

呢幾個女人玩得好勁

知道晒換咗乜

雖然我唔中意小v
但佢玩依個真係expert黎

我到依加都唔係好明點解會估到

傅俊有d串喎
啊long補鑊

句野有咩問題

小鳳姐

佢講事實啫

其實無 但係態度串

連拍啦

我都諗梗點解唔連拍

中間有幾集冇睇，想問點解有一隊冇咗？

foul咗

原地綁怕咩
又唔係由頭綁過

隻舞真係好campfire 舞

佢地都跳咗好多次

終於到小V發脾氣個集

Long隊好似輸咗
咁就冇咗十萬

嘈交

唔係掛

睇佢咁講 好似輸左喎

係咪預告果段
聽我講咪贏囉！

一隻字十萬嘛

唔撚係掛

唔想比條肥西贏

我愛阿Long

viu呃人式預告黎架姐

我都覺得係呃人既，我估阿Long 係講小v果組， 因為好早之前有預告片有一幕係小v鬧佢老公話 “一早叫你返轉頭啦”

Last了

傅太呀long

阿long要贏呀

唔想比件肥西小V贏

Long long加油

泰文真係鬼畫符咁

泰文真係好難寫

傅太so cute

睬

返嚟喇

Jessica 玩應該贏

傅太差個西瓜就係招魂

一take

好撚煩呀小v

小V淨係識賴人

泰國製片

黎啦黎啦

錯咗

原來咁嚟cut
應該會贏

真係差少少喳

仲要話係筆劃

明明差成個圈

佢知唔知錯乜？唔知都係死架喎

但佢笑哂口咁

係小V眼中乜春都係老公錯

小V仲賴人

收皮啦八婆

影到隻肥手 仲賴人

搏乜
錯硬架wo

嘩屌真係咩老婆

要再踩多次就仆街

做小V老公都幾難頂
得自己踩 老婆錯又賴自己

如果再錯冇力踩架喇喎

Long就係咁贏咗十萬

個製片幾靚

抵贏啦
咁齊心

小V真係好惡頂

屌你咩肥西
你自己話要搏架

小V離得婚啦

Happy ending

再睇下小V 個對比大到

Long
正義萬歲

上船都唔拎野跑走 佢老公只係胸奴 聽曬佢話

係囉 我都記得係佢話照去搏一舖

呀long組真係好齊心，抵贏

小V老公好慘

總之咩都唔關佢事

小火子

小V由頭到尾都無理過老公
老公腳軟到爬過去 佢都完全無意欲扶下佢

肥婆仲屌緊

屌你咩
係都Doug要平伏

屌肥V好撚煩

仲話老公性格

真係
踩又我踩 明明你錯又賴我

小v由頭屌到尾

小V真係
做佢老公真係...

希望佢地而家坐緊一齊睇返
反省下自己

如果係我應該一早發脾氣

所以咪話
波大無腦
Dung仲要咁著重女人個波

連奶奶都睇唔過眼出聲

想講睇親佢地跳舞，傅進都係唱緊拍子 “ bababa”咁
跳得最開心自然都係佢呢組
抵拎冠軍

我一早應該踢左佢落水
咁樣架船起碼會快啲

難得四個男人都好好仔

成個世界清靜曬

明明係肥婆波都唔係真波

會輸

我真係恭喜你呀
娶左個咁嘅閪...閪女人

好多野結左婚先知

睇錯咗波多野

係人都知季軍係邊個啦

8萬

睇少d啦

睇曬成套對Liron改觀
一開始以為佢死港女
但到依家覺得佢算ok
因為小V真係

仲講到輸咗係老公責任

火火個禮物係咩事
憑咩比

有機會遊戲

屌咩
之前慳啲啦Honey真係比足十皮

咪係 話左俾人就俾人啦

屌呀
抽唔中咪好唔抵

睇佢係咪成日嗌交

屌。。。縮骨到咁

啲女

Liron果隊真係三個關係好好先咁講野果隻
大v真係

冇睇添

不過佢地坐底三萬響手

筆錢監製比架咩

監製：$0

屌

1 蚊joe 個friend

縮骨到

真係唔抵

真係$70000

好心話左十萬就十萬啦
仲要咁樣毫無方向咁抽

呀long好旺

就完
我唔開新喇

咪係
Viutv 好唔掂咩
慳啲啦真係十皮架wo

小V冇資格講呢句

比viu撚了